Ryanair apps下左架？

iOS 香港AppStore 搵唔到Ryanair app

呢間垃圾航空，希望儘快執粒

個APPS頭先要我更新,但開APP STORE冇得更新, 跟住轉個地區去英國就有番

係執笠就快